VIUTV既不限制編劇自由制度已成功令香港編劇向全世界證明港劇係可以拍撚到好似日韓劇咁既質素

套二月二十九日
風格似日劇
劇情感人程度似當年既咩藍色生死戀,天國的階梯等等韓國愛情劇

VIUTV既不限制編劇自由制度已成功令香港編劇向全世界證明港劇係可以拍撚到好似日韓劇咁既質素

係咪天佑個套？

值得支持

Gchi
就算做緊野冇時間睇 都照開住佢

唔計黃藍，呢套真係拍得好靚

套戲好有共鳴

呢套幾好睇啊
取景靚 配樂造到個氣氛 男女主角又靚仔靚女
雖然頭兩三集個節奏慢小小 但都唔會悶
生活細節位幾貼地 得閒抽兩下水 催淚位又催淚

實景同廠景拍出黎完全係兩個味道

重要勁黃套劇 好多隱藏抽水

香港人唔係唔撐下話？ 唔係盲撐，係難得一見嘅高水準港劇

明明就係黃 點解要唔計黃藍

黃藍是政見，＿ ＿ 是良知